睇完呢張相 唔知以為希古恩係戴巴拿個老豆.........

佢搞咩

點解大巴拿個樣無踢波果時咁靚仔

能成為密友大概總帶著愛

你估人地係你咩

阿古路自從留左鬚個樣就j唔落了

西瓜因自從同條女分左手自後冇再拍過拖，仲開始脫髮。

大巴拿邊忽似廿歲

班歐洲佬興留埋D中東佬的鬚,留呢種鬚多數變柒, 正如基奧特